神祕客自稱來自未來 指911是為阻止2008年美國內戰 預言2020第三次世界大戰

一名自稱來自未來的「時空旅人」受訪表示，2001年美國發生的911恐怖攻擊是由另一名「時空旅人」在背後策動，目的是凝聚美國人，防止另一場內戰發生。此人之所以「現身」解釋911恐怖攻擊，是警告世人明年北韓發射核彈，將觸發第三次世界大戰，中國也會參戰，預言天馬行空，但沒有任何證據，信不信由你。

英國《鏡報》昨報導，這名男子菲利普斯（Michael Phillips）接受網路頻道Apex TV訪問自稱，他出生於西元2043年，18歲加入軍隊，後來成為全職的「時空旅人」。

2001年9月11日美國遭受恐怖攻擊，由賓拉登領導的「基地」恐怖組織發動攻擊，恐怖份子劫機衝撞美國紐約世貿大樓、華府五角大廈。但這名「時空旅人」宣稱「911」策動者另有其人，目的是讓美國人團結避免爆發第二次內戰。菲利普斯說：「另一位時空旅人，我猜他來自2038年，他回來了，他叫做提托（Titor）。」

菲利普斯續指：「他回到2000年，我相信他阻止了本應在2008年發生的美國內戰……美國需要一個事件將國家團結起來避免內戰－－那就是911……他改變了歷史，故2008年的內戰沒有發生。」

不過，菲利普斯現在發言，主要是警告世人，未來或發生兩大戰爭。他宣稱：「2019年3月會發生有限度的核武交手，北韓打算向夏威夷檀香山發射核導彈，之後美國以兩枚巡弋飛彈回應，並向金正恩射核子彈消滅他們。」

他預計金正恩政權將「完蛋」，但這次交手後來卻觸發2020年的第三次世界大戰，「中國及俄羅斯會對抗英國、美國及少數其他國家」，他預言戰事持續3年。

菲利普斯在YouTube頻道出現時，為了不想暴露身分，遮去外表特徵，聲音經過特效處理，但他不露臉，也舉不出任何證據，Apex TV是YouTube網路頻道，宣稱專門播放有關神祕事件的影片，這些預言只能孤妄聽之，許多網友都認為不該當真。（國際中心／綜合外電報導）

片:

我都係未來人

香港一早有

★震驚！閱讀聖經便可扭曲時空。時光機旅行

點解明知2020世界大戰又唔阻止

收皮啦

100年後第四次世界大戰添呀..

旺角阿伯都係未來人，佢話宇宙通行證唔會派俾柒頭皮。 唔係會電腦大爆炸，炸死啲柒頭皮。

吹水唔洗代價

我都係

2019 年3月
就到啦。 好快就知堅唔堅

一提未來人 我就諗起唔見咗500蚊俾馬會

傻人發現案?

佢睇太多

4:2

成日都有依D on9新聞

其實有咩新聞價值

習大大由未來回到現在修憲稱帝, 係唔係想改變歷史, 阻止另一個暴君以換屆方式做國家主席?

連登都有個未來撚啊廢

哦

又2038
又2049

我預言聽日要返工

又一個痴左線

到時預言唔中又可以話佢改變咗歷史

佢改變到歷史
咁佢講完呢D野,都未必會發生

唔講邊個贏

我係未來人 下次六合彩結果係123456（7）
如果唔啱就代表我去左另一個平行時空

如果改變咗時間線，重邊有人會記得08年會有内戰？

仲有全黨死清光
全部共產黨黨員犯下雞姦死罪 屌屎忽屌咗80幾年

咁啱嘅我又係未來人
我師父畀人造人殺咗
所以老母整咗部時光機畀我
返嚟搵條友殺死啲人造人

2020 仲有咁撚耐 講下世界杯邊隊贏先啦

死撚開喇 又世界大戰 我由在老母個肚到聽撚到依家喇

嚟之前search 定下期六合彩冧把，咁咪全世界信囉

John Titor

我都係未來人
渣住宇宙通行證

如果有人信唔該re 一 reply, 俾我知道邊個咁on79

屎單屎。基

鳩吹啦！！！

可以攪出911，但唔可以對冧3大邪惡軸心大魔頭？？？

可能係唔同時間線

2043-31=2012

可能病咗要射波

2019年第三次世界大戰
唔係就2020,再唔係就2021

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

El Psy Congroo

Ok thx for sharing

等2021年先宣佈佢阻止左

收皮啦成班神棍
煩到嘔

titor 仲拉埋舊時嘅time traveler落水

拉登係咪救咗美國一獲

el psy congroo

蝴蝶效應，要發生都係要發生

成真 ＝ 預言成真
唔成真 ＝預言成功警世，及時阻止

我就係瘋狂既科學家鳳凰院凶真，快d俾返部5100我

世界大戰抺黑了宇宙

大家係時候買午餐肉罐頭

睇到英國鏡報幾隻字後面果D就唔洗睇

我打飛機係為左唔比撒旦投胎

我都係未來人
原本世界嗰兩個人造人比條撚屌殺左
搞到我要返黎呢個時空吸人造人先變到完全體

依個POST係唔係全部都係未來人??

利申:2046年返黎

內戰嘅序幕喺2008年以經開始左

你老母係未亡人添呀

Netflix 都有套時空旅人
Season 2 都有講911